鄭智百戰贏泰國 納比：可擊敗亞洲任何球隊！

【體育】中國在周六友賽作客以2:0輕取泰國，教練納比賽後豪言在亞洲範圍內可戰勝任何對手！

中國今戰有37歲的中場隊長鄭智第100次為國家隊披甲，雨戰下憑武磊在上半場成功執雞、下半場在反擊建功，個人梅開二度，以2:0擊敗有主場之利的泰國。

納比（Marcello Lippi）賽後大讚泰國組織力強，指國足今場擊敗對方，可提升信心：「我們仍然是一支很新的球隊，之前跟歐洲球隊踢了數場都落敗，不過在亞洲範圍內，以我們的能力可以戰勝任何對手。大家非常團結，表現出進攻意欲，而且狀態亦達到我們的要求。」

武磊近2場轟入3球，納比認為這名上海上港鋒將越踢越好：「他之前入球少，所以自己慢慢調整心態，今次入了3球，證明他正在成長。再者，這場是隊長的第100場比賽，球隊亦勝出，我為此感到開心。」

圖片來源 : ©AFP

厲害了 我的國

日韓

咪一撚樣垃圾

屌，搞撚錯咗台灣捷運殺人犯
心諗條仆街唔係死咗咩？

贏沙地，伊朗？

陰功，英冠級數鄭智踢到37歲仲係主力

英冠？英乙下話

英冠邊有咁水皮

全盛鄭智有英超水平

咁佢當打個陣踢英冠都有正選既

中國或成最大贏家

日本仔比返個位我地中國啦

澳洲呢

人唔笑狗都吠

日韓沙地伊朗唔計

中國成功將以上國家踢出亞洲

37歲都仲踼緊就知中國唔撚掂啦